阿根廷領隊換人詢求美斯:可以換人嗎? , 美斯與我擁抱,我受寵若驚

阿根廷終於在小組賽最後一輪搭上進入淘汰賽的班車，除了美斯、盧祖，後備出場的阿古路也成為球隊的贏波功臣，而有趣的是，阿古路的出場，正是好友美斯欽點的。

在阿根廷和尼日利亞比數來到1-1時，電視鏡頭捕捉到一個有趣的鏡頭：美斯在場邊同阿根廷教練桑保利進行交流，桑保利對著美斯詢問著什麼，隨後美斯輕輕點頭。之後在第80分鐘，阿古路後備出場，正是這位曼城大將在禁區內吸引3名尼日利亞球員的防守，給盧祖創造了絕殺的空間。

據阿根廷媒體《奧萊報》解讀，當時桑保利詢問美斯的正是「我要換上阿kun（阿古路）嗎？」在賽前的新聞記者會上，阿根廷名將馬斯查蘭奴也曾表示：「世界上最好的教練會征求球員的意見。」而美斯在比賽中聚攏全隊大聲訓話的場面更是成為今場比賽的經典，這些也從側面證實了美斯的核心地位

阿根廷絕殺取勝，終於涉險晉級，美斯和阿根廷教練桑保利的激情互動也讓將帥不和的謠言不攻自破，賽後，桑保利動情地表示：美斯和他的互動讓他感到自豪和快樂。

桑保利稱：「你們知道嗎？當美斯過來擁抱我的時候，我受寵若驚，也非常高興，因為他知道我充滿激情，每一天都充滿激情。」

「我有幸和他繼續這段旅程，和他分享許多個瞬間。他知道，在俄羅斯，我們有一個共同的夢想。」

「美斯身上最重要的東西就是他的人性。阿根廷獲勝後，他也會放聲大笑，也會痛哭流涕。在危機時刻，我也曾見到美斯像今天一樣高興和難過。人們總是說他不願意為阿根廷比賽，我不同意這樣的說法。他喜愛為阿根廷付出，這讓他變得更強大。」

森柏奧利祈禱: 我應該換上kun嗎?
神說: 換吧 然後kun出現了

桑保利對著美斯詢問著什麼，隨後美斯輕輕點頭。之後在第80分鐘，阿古路後備出場，正是這位曼城大將在禁區內吸引3名尼日利亞球員的防守，給盧祖創造了絕殺的空間。

上帝既決定

戴巴拿：屌你老母

頭兩個換人都係美斯欽點 ？

咪又係遲一場登機

上帝:球場唔需要有兩個功能一樣既上帝

其他唔知 但係美沙呢個換人一撚定係光頭佬搞出黎

戴巴拿 你地要點先比我出場

猶大唔洗旨意出場

秘密武器...詳情參考葛斯
入唔到決賽？ sorry 囉

除左美斯傷左 唔係我覺冇機

美斯傷咗

一樣諗法

咁要出 往死裹打 先得

但冇左美斯呢隊阿根廷會冇左50%戰力

?,

迪巴拿幾時帶鐵棍去球場

咩呀，唔出佢係教練戇鳩咋

光頭佬:可以換美沙嗎?

下屆到佢擔大旗嫁啦

等睇俾法國屌

阿古路

我開始覺得個教練係真心膠...

下屆得返條後防同佢 果班都退休

不要怕
你還有美沙啊

點解出美沙都唔出佢 唔通美沙真係幫個教練含

感謝主

上帝之聲

下屆美沙擔大旗

假設美斯有事

個教練係美欺信徒？ 痴撚線 幫個球員含到雪雪聲

咁美沙係邊個出

光頭佬

精神領袖

同占帝一模一樣, 無左佢隊波得返一半戰力, 領隊都怕左佢

咁要個教練做乜

當年美欺迷仲好意思笑牙朗場邊做教練

足球上帝

問題係，無左等波美斯，佢隊波會提升戰力

桑保利稱：「你們知道嗎？當美斯過來擁抱我的時候，我受寵若驚，也非常高興，因為他知道我充滿激情，每一天都充滿激情。」

Gay

字裏行間 已經睇到忍唔住笑

一地都係

屌你老母解讀 任份報紙9吹都得啦

教練廢都好 始終球員都難場場自己排陣

咁似我們的足球場個達美安

其實美沙係咪光頭佬嘅私生子？

換美沙有冇問過美斯？

阿根廷連教練都要美斯做埋
仲要上帝carry佢地幾耐

嗰個時候咁嘅比數正常人除左戴巴拿外
唔換阿古換邊個 仲洗問

諗起洛賓成個領隊果張圖

湊人數囉
世界盃賽事嘅教練好少畀人見到其重要性

美斯原諒世人🙏

有冇圖？😂

我要換上美沙嗎？

"在阿根廷和尼日利亞比數來到1-1時，電視鏡頭捕捉到一個有趣的鏡頭：美斯在場邊同阿根廷教練桑保利進行交流，桑保利對著美斯詢問著什麼，隨後美斯輕輕點頭。之後在第80分鐘，阿古路後備出場，.............."

球霸

阿根廷 美斯

其實問球員覺得咩戰術或者邊個位置最適合佢有咩問題

照咁睇阿根廷應該仲可以踢多陣

唔通美沙連美斯都含埋

上帝班fans之前仲笑鳩c 朗做教練

森保利世人， 甚至將他的私生子美沙賜給他們， 叫一切信他的， 不至滅亡， 反得永生。

光頭佬：出美沙可以嗎？
美斯：……
光頭佬：咁一係出迪巴拿？
美斯： 都係比美沙出啦

森保利世人， 甚至將他的私生子美沙賜給他們， 叫一切信他的， 不至永生， 反得滅亡。

During a video assistant referee (VAR) review over a possible handball by Argentina's Gabriel Mercado, Sampaoli called Messi over to the touchline and, according to images published by TyC Sports, asked him: "Should I bring [Sergio] Agüero on?" Shortly afterwards, the Manchester City striker was introduced for the final ten minutes in Saint Petersburg, replacing defender Nicolás Tagliafico.

森保利愛世人， 甚至將他的獨生子美沙賜給他們， 叫一切信他的， 不至滅亡， 反得永生。

有無人信真係咁誇張？

領隊係連登小花fanboy

仲以為係NineUp報

牙朗個領隊望落都幾有氣氛
呢個望落on99咁

上帝早已預備

因為同美斯一樣性美

我琴日都話正選同換人都係美欺話事

其實上帝同大巴拿應該可以共存

出美沙唔通都係美斯旨意黎

要美欺同意先得架

Sampaoli 望落好慘

其實問佢覺得阿古路幫唔幫到手有咩問題

唔講美沙 有咩係嗰件佩雷斯做到 而大巴拿做唔到

教練係咪想培育美沙做新球王?

大巴拿靚仔
大巴拿同上帝不共存
上帝隊波點可以有凡人比佢搶鏡

除褲比光頭佬屌

作為教練分析戰術都做唔到 要教練黎托？

咁出戰世盃要教練 咪是但搵個人做lo

知自己真係唔掂

戴巴拿真係好撚慘呀

咁美斯叫佢出美沙係咪想製造歡樂氣氛援和一下啲球迷情緒

好心resign

防守

堂堂美洲杯冠軍教頭
咁黎俾人點法
係我就退出
俾小花指點飽佢

換嗰陣要防守嚟做乜

我點知
依家問有咩係佩雷斯做到大巴拿做唔到嘛
咁佩雷斯係得防守好過佢啫

明知係豬隊友，換出黎萬一輸波入佢數好正路

戰犯入替

贏就美斯，輸就美沙
球王心思細密